新緣份配對計劃特別篇 - 緣份一分鐘

大家好，又係我 上一輪計劃已經完結，過程中雖然出左小問題，但都算順利完結

呢個計劃原意係互相認識 眼見好多人係條街度掛住望電話而忽略左好多野, 呢個計劃係利用緣份透過同阻生人對話而互相認識，當然你都可以話三唔識七認識來做乜鳩

呢個網站既概念並唔係配對而是認識，由認識開始來建立連繫，利用各種方法去認識身邊既"陌生人。"將互不相識既人透過相同或相似的興趣、觀點相連一齊。等刷身而過既"陌生人"，有機會創造交集。

概念呢家野就咁講就梗係虛無，不過好多野都制作當中，例如最近半推出既畫廊計劃，希望成日去旅行既人可以分享靚相為留港消費既使用者展出世界既美麗。

又或者將會推出類似facebook既狀態？ 特色係只會係公開比所有會員睇，唔在當當係朋友之間分享

廢話講到呢到，下面講講今次特別篇新玩法

新緣份配對計劃特別篇 - 緣份一分鐘，玩法好簡單 獎金獎品非常豐富。

第一回：7月18日-7月23日 (報名)
第二回：7月24日-7月26日 (上訴)
第三回：7月27日-7月31日 (入正題)
模 式：緣份一分鐘 (特別篇)

今次玩法比較特別，就係所有參加者都100%入到第三回，但第三回有冇得玩就閣下自理。

第一回：7月18日-7月23日報名階段，期間去到網站首頁就有得報名，報名好簡單唔需要打任何資料，只需要確保所列出資料正確就可以點擊報名。

第二回：7月24日-7月26日 根據返前幾輪意見，好多參加者都話明明報左名但冇得玩之類，所以為公平起見會設立3日上訴機制，如有問題3日內向我地反映會有專人處理，3日後就閣下自理

第三回：7月27日-7月31日最開心一回， 都係緣份一分鐘正題，參加者全數自動進入第三回而不另行通知，第三回開始時網站首頁會有按鈕，點擊後會隨機去一個聊天室開始對話而不需進行配對。

- 每個聊天室最多同時有2名不論男女參加者
- 每人同時只能夠進入一個聊天室
- 聊天室每一分鐘將會自動清空對話記錄(並不會彈出聊天室)
- 聊天室數目會按參加者比例開放 300/10*0.5
- 此次特別篇並不設立私人加密聊天室，如需私人加密聊天室可額外向我們申請

今次特別篇目的係希望大家可以因為1分鐘限制而多D同唔同既人傾計，雖然唔會自動退出聊天室。同時都希望可以比大家感受1分鐘有幾長 或者有幾短

講簡比呢到先，有唔明在問

老衲要幹盡入面的婦女

樓主 個畫廊無外國既？

D相全部自己/人地提供， 未有外國相

我報左名，但唔太清楚個玩法，我見無得upload相，係要等到第三步先有得upload相？

唔需要up相